有冇人同我一樣覺得超級學校霸王個余鐵雄其實係周星馳黎

吳孟達係佢老豆

係周星馳黎拍